[先請教教畜局！]作句：你爸爸揮棍止暴時真英勇啊！！！

有冇欺凌？？

又造句如：

今天見你警察爸爸迎亂而上，棍彈兼施令暴民無不俯首狂淚，比721那2個懦夫勇敢多了，我為你驕傲！！

可以大大聲朗讀出來嗎？？？

你屋企有冇養狗?

作文題目 我的爸爸/媽媽

我的志願：做隱姓埋名的真英雄：畜龍！！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

當上堂時候，教科書講到警察維持治安時，班中同學有無人會忍到笑